想搵一本叫最後的演講中文版既書

邊個有可以放

有冇唔係支那，繁體中文

Google 第一個result

最近好多人講起呢本書
呢本書算好耐以前出版喇喎
想請問吓點解咁有興趣

我中英文版都買齊🙈

可能睇微辣

中學睇過 ok la

寫住已絕版無法購買

可唔可以放本中文比我

依個呢， tw yahoo auction 都見到有二手

黃哂啦wor, 認真？

想知點解你想搵？

係呀，仲睇到？呢本書係我朋友佢好鐘意睇書，但佢爸爸身體有d事，我記得佢之前講過想搵呢本書所以想幫佢